佢諗緊咩？

有一個女仔係係我外國時club識嘅大學同學， 畢業佢番左香港做野我就繼續留左係外國。

點解我覺得佢鐘意我呢， 好多時我地一group 玩時佢都好靠近我， 第二就係有次佢叫我幫手功課幫完佢請我食飯， 食完重同我去海邊行左野， 之后送佢番屋企重比我入埋佢屋企，我都知咩事但因為佢一路都有仔同埋我唔想變friends with benefit (想變女朋友) 所以無咩到。

之后兩，三年來一直都有斷斷續續聯絡，佢又like 下我ins, 我又問下佢近排點。 到近排佢散左，我以為有機啦，叫佢唔好咁傷心同暗示我鐘意佢， 點知佢又無咩反應，同佢傾又好似同以前一樣一句起兩句止。。。

佢係幾靚嘅， fb friend list都好多唔同嘅朋友， 應該都有唔小兵， 如果唔係佢成日like我我估都會忘記左佢， e家嘅感覺就係比佢成日釣魚咁釣住， 講真我都係唔同國家重有咩好玩。

其實佢翻左去之后我中間都有過女朋友， 但最難忘記就係佢。。。所以好confuse, 你地覺得佢諗緊咩？

你只係兵

我覺得你諗太多

所以你地覺得男女做朋友可以？ 我就覺得好難嘅

即係你話普通男女可唔可以做到朋友？

咁梗係可以啦 我都有好多男仔朋友

唉講真唔係串， 但每次都係女仔來識我做做女朋友。。。但到我想追人永遠無試過得

所以話囉， 佢香港大把貨啦做咩要派糧比我

你養狗都會摸下佢

之后

因為你想追親的都係靚的
靚的又收慣兵，又睇你唔上眼

唉比你講中左

到你大個啲，冇咁著重外表，轉移找個相處容易的，先行得到尾。

你係咪廣東人

我用港東話拼音寫所以好多錯別字呀， 講真好耐無寫過中文字

其實邊有咁多人收兵

唔細啦，28... 係外國鬼妹又唔啱。。。 其實都試過咁諗，所以先有之前女朋友， 佢地對我好好但唔知點解硬係差d野咁， 咁就散左。。。 其實我係米都未玩夠呢？

d朋友叫我keep住先，到佢玩夠可能有機，e排lockdown左成5 星期自己一個係屋企好sad, 諗起佢sad上加sad

你覺得一生中都要屌一次你心目中的靚女先叫無憾吧？

咁樣講你比380 咩都搞掂啦， 我就係諗極都唔明靚女果d仔有咩野attract到佢地

靚仔？ 有錢？
靚果啲俾啲兵縱到慣晒，個價值觀反而唔係咁易同你夾到。

其實你穩返個target咪唔會成日諗住人同confuse

睇佢個ex又唔係咁渦， 一般般正常男仔咁。。。 唉想產contact產唔落手

最弊無呢， e邊大陸妹好多呀， 對上一個就係因為運動開始散， d 價值觀錯晒。 所以到e 一刻一d都無後悔過！！！比我再揀多次都不了， 點都有種土味